求白波鞋推介

最近想買一對白波鞋襯下衫，但行街舖見好多白波鞋個鞋型都好柒，所以求介紹
最好有圖，有牌子，同有價錢

UB NB247

白飯魚

ub